杜汶澤喱騷有個攝影師西藏失蹤

西藏嗰邊有冇發生啲大事
例如藏人同漢人衝突咁

衰啲講句 係咪低能明知自己幫邊個做野都敢去支那

簡漢鋒 尋人啟事 西藏失蹤

呢個？

慘

似係發生左意外

好去唔去返大陸...真係用豬腦諗野

應該係
原來跟杜生搵食唔知關唔關事

我覺得唔太關事 佢只係一個杜民澤 仲要係佢個台做攝影師咋 咁唔通係蘋果做果班人全部唔返得大陸咩

支持全力救佢
但想講上大陸應該都安全
但西藏好敏感

屌
千祈唔好有事

西藏 新疆好敏感

照計係最安全
根本check哂你先入得去
d住民刀仔都冇把 想打劫都唔得 每隔十米一個警崗

佢做開攝影師
鍾意影嘢
會唔會影咗啲 唔應該影到嘅
俾人夾走咗

應該唔關中共事 意外居多

敏感地區 佢地仲有乜嘢係做唔出

唔出奇
呢啲地方係成個支那最敏感
而家香港又搞成咁

講真 西藏我都去過 比你入得去就多數無野 仲要玩左咁多日先失蹤 應該唔關佢背景事 係關佢係入面做既行為事

好大機會

走去影新西藏教育營。

推

明知自己老闆既政治立場，就吾好返大陸啦，真係無野好講

典型著得少布就要俾人姦嘅邏輯

真香港人從來都唔應該踏足支那同澳門

經過今日好難講

你地唔明咩叫龍潭虎穴啫

果個係新彊 唔係西藏呀

等15日就會出發
不過咁樣俾佢報左應該唔只

西藏都守得好緊
港澳台既人只可以住某d酒店
去某d地方又要整證

我知 但唔係刀仔都無把 同十米一崗麻

極危險

田蕊尼之前先去完，又唔見有事

Push

唔講政治迫害
去西藏旅行準備不足係好危險
高山症個啲人人反應好唔同

佢依家係著得少布去印度

高山症同失蹤關係唔大 中共好關注香港遊客去左邊 我諗因為高山症而失蹤既機會率好撚低

好癲……

可能入咗院昏迷冇人知

呢個要推，好緊要

驚佢有高山症多過驚佢俾人捉攞

最後落腳點係酒店

貝咩咩上西藏啦
講到咁愛國

我相信好多人唔明
成日話人歧視
唔好玩啦
現實就係咁
如果唔係你反共反送中黎做乜撚

遲下你被人洗頭艇
我地都會覆你

「衰啲講句 係咪低能明知自己 上過連登 都敢去支那」

入院昏迷應該唔會無人知

上面醫院乜柒都收你錢 你暈左邊個俾錢

外藉人士監控嚴好多
差唔多晚晚都去酒店對你ID資料
確保你唔會亂行亂拍野
聽果邊D司機講外藉人士同一車隊換車坐係check point都有排問

沿路一直查證 我2012 去

行政拘留緊

同一架車唔同人數去到check point都有排解話
特別係外藉
就算幾架車係車隊咁自己轉左車坐都問長問短

遊客唔會咁易去到
新疆都係，剩係會俾你去遊客應該出現既地方，俾你睇歌舞昇平既一面

如果個邊有突發事件, 而俾佢地知道有影相就會比較麻煩
我好耐以前試過，好彩個時支共無宜家咁痴線，個時俾兩個公安截住同沒收CF card就放走

跟杜生搵食都敢返大陸

佢老婆成日返

喱騷月中開始有炮轟港共政府

依家好多後生仔扮文青成日好想去西藏一次
睇路喇

明知係地雷陣仲要行入去
咁我祝你好運啦

大陸地方 可免則免

早排話新疆西藏每個街口都查野查電話
睇黎應該係大陸狗捉左

一個自願 一個坐洗頭艇 你噏乜鳩 佢家陣自願去西藏架喎

Po喺微博會唔會好d 西藏上到fb?

我都試過有兩個解放軍有埋槍，夜晚好似11點敲門入嚟檢查，屌你西藏又凍加上高原反應真係好撚眼訓㗎嗎
不過睇完passport，係咁二昅一服行李就走人，算係有禮貌

集中營

連登話係政治逼害就係政治逼害 你係咪想俾人用負評批鬥你？

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

這個有機，

可能係高原反應，一直昏迷中

波台巴打 有時廢話可以講少D
睇晒前文後理先覆啦

有無玩夢之歷險？面子既重要性

西藏好敏感 有啲旅館唔比香港人住 有時啲公安可能會夜晚去拍房睇下有無香港人

西藏好少少ge,新疆就吾好去
btw,前幾年去西藏，導遊吩咐fb吾好亂講耶，話之前入果教育營，吾想再入一次

咁有線新聞中國組都要去做架啦
呢d係人地專業精神黎架喎

RIP

西藏外圍經濟好d,近年少動亂

著得少布唔係就要俾人姦 不過某程度上著得少布俾人姦只係唔抵可憐咁解
不過兩樣嘢係無得咁比較

推上國際！！！！！

究竟發生咩事

Silly

但佢應該只係旅行？

朋友幫外資打工成日要去世界各地傾生意
近年去咗一次新疆
話啲檢查站好多，仲差啲被截住唔畀走
好彩佢哋最後相信朋友同啲老細只係商旅先無事

我諗呢位係真係唔好彩

唔清楚啦 不過純粹話兩樣嘢無得咁比較

北韓無異

可以影完老解比人捉
去納木措有個位多軍隊到cls

凶多吉小
話就話最後係納木措
但感覺應該係影到D唔應該影既野出事
不過如果仲係西藏內發生都幾可怕下

其實係 14年啲記者連澳門都去唔撚到

冇撚有錯
好多旅館都係見共匪証港人都BLOCK唔受
因為要特別牌照先可以比你地住
加埋會特別受監察

記者還記者 呢個cam man黎咋

當年係連同集團嘅員工都中招 共產黨要玩清算 你估佢會「分那麼細」？

你都痴撚線 我14雨傘比人落撚左薄 上年去完西藏依家仲係到生勾勾同你講緊野 你咪撚係到散播白色恐怖係到嚇鳩人令到人地唔夠膽再幫良心老細打工啦

都係講返件往事啫

貝依琳咁撚出位又唔見佢返大陸飲喜茶打卡果時比人捉撚走？ 乜撚都賴落去杜民澤到 on9

唔一定關杜生公司事 只係回應緊「咁唔通係蘋果做果班人全部唔返得大陸咩」

以前係大陸你影吓條橋, 隧道, 機場之類, 佢都可以話你偷拍戰略重地告你間諜罪.

記得早排有新聞講, 有幾個日本温泉鑽探專家應大陸民企邀請到山東搵温泉, 因為帶有大量高精度地圖, 俾國安捉咗告間諜罪, 唔知要坐幾多年先放返出嚟.

會唔會係因為杜汶澤嘅關係而被失蹤？

而家唔係怪杜汶澤,係信唔過中国
你可以繼續試中国會點對示威者,不過呢度有人同你講有風險,你中伏時唔好話無人提過你

最大可能係唔覺意 影到d唔應該影既野

推
希望早日回家

要捉都捉佢老婆啦on 9

Uppp

而家中共搞掂咗新疆就已經搞緊西藏集中營，講真呢個人處境超危險，隨時要搵國際刑警

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

我屌你老母啦想去西藏同扮文青有乜撚野關係？
你講野似撚足果d on9老屎忽，依家d後生仔點點點點點，你老母死左我第一個講風涼話啊

嗰邊冇咩大事
利申岩岩喺西藏翻黎

蘋果記者大機會有remark架
識有個師兄唔係做政治/港聞 翻大陸都比人困左幾個鐘先放